有個癡線佬喺openrice整合咗超過2000間藍黃食店，仲分埋18區！！

試過用呢條link可以直接follow

請大家推到上熱門狠狠懲罰呢堆食店

利申: 個癡線佬唔係我

西利 但會唔會分錯分漏

Openrice本身藍定黃？

勁多打手

我覺得如果係藍，呢個賬號會好快消失。

放長雙眼看吧。

支付寶啱啱入股openrice

followed

推

幫推

Outback 係黃

推動

有無方法可以Report錯左個啲

如果有俾錢做宣傳openrice唔會俾你唱衰間舖

九龍灣德寶間一生懸面要人啊又話罰黃店，得我一個聽住佢播fk the popo食面

點樣係同一部手機掃描qr code

同問

多謝想主

所以人地比埋條link你follow

唔得

想了解點樣搵到咁多餐廳表態？

就咁禁條link follow 唔到喎

點樣同果個痴線佬反應，三多雖黃，但喺元朗yoho foodeli內喔，foodeli係福建幫，點幫襯得落手啊？